今晚大家去唔去維園？

去
唔去

身為中國人一定去

唔知今晚幾多人

行雷落雨 不了

今晚唔去 去69

有冇8000蚊先

香港有700萬中國人，實多

講下笑，引大家討論下

64咩黎

69 就知

达哥去大湾区

膠少陣啦

尖沙咀？

尖沙咀都有悼念

去

有勇氣

今年尖沙咀仲有冇搞？

去69

應該有,去到咪知

Why not both.

番屋企打機啦， 落雨去喂蚊on9

去尖沙咀嗰個

打少一日啦

六四在心中今晚出唔出都得 六九就真係點都要出嚟

有搞呀

但唔知會唔會好少人

去啦 話晒係中華兒女

應該唔少人呱

無需多講

落雨不了

根本無咩平唔平反 做咩要唔合法的政權平反

去 作為一個人類都應該去

同感，今晚去唔去都得
69一定去

奶下共又有錢收
何樂而不為？

咁你唔使去

諗起當年奧運認自己做中國人嗰條傻鳩
唔知佢今日會唔會去關心中國事務呢

利申 香港人，唔會去

係身為香港人 一定要去
係一代人回憶

蔡耀昌(老婆都係支那人)

=社區組織協會(蝗蟲搶公屋醫療教育)

=支聯會(香港市民支援愛國民主運動聯合會)

=民主黨 (My香港)

三(賣港)為一體

支那臥底社協仝人生癌死絕

屌那星
全球華人都望住香港點做

去
我都明有好多人對支聯會嘅意見
亦都唔係話追求民主中國
係想表達我作為一個公民對呢件影響我哋今日香港成個民主運動深遠嘅事件入面呢班前人嘅尊重
各自有各自搞
唔洗一定要互踩嘅
btw6月9再見

去維園入錢？！

不了

天文台在6月4日下午2時20分發出之雷暴警告，有效時間延長至今日下午8時正

去尖沙咀

三毛多撚到

鄰國既事關我地咩事

六四係 on9

六月九就會去

今年多左鬼佬咁

可以拋開中國人哩個身份認同問題
單純為8964哩件不公義既事表態

你想有咩成果?
你唔去六四集會唔好畀咁多藉口自己

飛緊車出去

唔係二元對立嘅
去唔等如認係支國人
唔去唔等如支持共匪

正如如果日本宣布成立共產黨
你都可以表示關注

留係屋企睇達哥好過

儲力69見

今晚中共會做野 小心

今日d人忽然大中華上身

去緊

香港警察今日已經開始有中國公安風範

真！

千其唔好激嬲中共

我會同情死難者 但中共平反六四關香港事？

關香港人咩事?
他國事務

紀念六四， 點解唔紀念二二八, 你哋人類良心去左邊

行落銅鑼灣，個撚個叫你捐錢

提醒香港人千其咪撚相信共產黨！

69

尖咀好多便衣

自己地方都未搞好有民主, 理人地國家做乜鳩

咁你唔去咪 益咗共產黨

今晚買六合彩算了

以前成日講結束一黨專政呢， 支聯會班垃圾失哂憶啦

天滅中共！平反六四！

好多人

係唔關我哋事
但帶嚟嘅啟發係 香港一定要獨立

差唔多年年六四都大雨，天也哭了